美軍第82空降師開赴中東 快速部署規模罕見

隨著美國與伊朗之間緊張局勢驟然升高，北卡羅來納州布拉格堡(Fort Bragg)美國陸軍第82空降師(82nd Airborne Division)約3500名士兵旋即被派往中東，成為數十年來最大規模的快速部署。

軍方影像資料顯示，4日上午，身穿迷彩軍服的眾多士兵背著背包與步槍登上飛機；另一架貨機則裝進悍馬車(Humvees)，據信是準備前往科威特。

第82空降師發言人伯恩斯中校(Lt. Col. Mike Burns)說，這支「快速反應部隊」將在數天內部署；他說：「士兵們要進行很多準備工作；這次任務讓很多人都相當意外，但士兵們都很高興也很自豪。」

軍方官員說，美國在伊拉克首都巴格達的大使館遭示威者包圍後，已部署約650人的步兵營。

接下來幾天內，約2800名士名將加入他們的行列；而陸軍官員稱，這可望成為1989年以來最大規模的軍事目的快速部署；當時美軍前往中美洲國家巴拿馬推翻前獨裁者諾利加(Manuel Noriega)。

近年來，士兵也曾多次快速集結，在2010年海地強震，以及2005年卡翠納颶風肆虐紐奧良後，前往災區救援。

布拉格堡是空降部隊與特種部隊的軍事基地，面積超過16萬英畝，在北卡州六個郡的沙丘地帶延伸，居住逾5萬名現役軍事人員，大約10%陸軍在當地駐紮；鄰近該基地的菲耶特維爾鎮(Fayetteville)，人口約20萬。

訓練有素的第82空降師，能在接獲指令後兩小時內帶齊裝備抵達基地，並在18小時內出發；布拉格堡軍事基地本來就是持續保持戒備，隨時準備應戰，在2001年9月11日的恐攻後，更提高效率並提前準備。

該基地士兵實行「兩小時召回」的輪值制度，也就是要在兩小時內報到，但家屬不像士兵那麼熟悉這樣的快節奏，面對突如其來的「即刻」部署，還是讓士兵與家屬感到措手不及。

香港使館出事嘅話

隔離日本/泡菜國整隊美軍夠做

快速部署
美帝

哇 真係走去打中東國家

美國軍佬打敵人
香港差佬繼承老解意志

唔爭在過埋嚟喇 呢度有三萬恐怖分子等美軍處決

用幾年時間調走軍隊，一日就返返黎

第82空降師

早2年南海個陣又係咁... 打先算喇

之前比侵炒個國防部長講過要用82空降師嚟香港

好想加入，男人就係要當兵。

係呀！

波頓
當時都已經叫侵要郁鳩伊朗，侵唔buy
結果依家都係要跟返波頓嗰套黎行

伊朗果頭嘴炮下話準備戰爭
美帝一句聲都冇出過
訓醒就已經兵臨城下

美帝真係好勁的

越咀炮, 越無實力

加上班左膠阻撚住，成日話美國攪中東先會有恐怖分子所以發生咩都係美國錯

Mattis呀

300個us air force夠唔夠劏曬3萬隻畜蟲

再捉埋佢地老婆仔女公眾輪大米 再車裂

我指緊玩GTA

4部LAV-25應該可以掃得乾乾淨淨

真係同我係中國人有得鬥

美帝來了我帶路

82師 諗起諾曼第

Not that way, this way sir

好型

please come

你確定真係掃到？

band of brother 個枝82 airborne

希望3萬警犬立即飛過去做先鋒打美軍，為囯捐軀。 裝備已經美軍level, 平時打市民又唔手軟，去到戰場應該有一番成就…… 作為戰靶

Go wrong place wo
This way ar diu

計好哂啦

想知打3萬隻狗要幾耐

軍人真係好型，為國家面對死亡

3萬隻狗驚撚到係地下大叫媽咪呀

唔使打直接投降
你估真係忠誠的狗咩

??

解放軍摺左咁多年被
其實有冇打過d咩正規戰爭？

話唔埋可能佢地帶路

我仲好記得俄支伊做軍演，美國唔出聲即係做緊嘢

伊朗：廢老遊行+升旗
美國：海陸空全面增兵

Band of brothers

佛心

Sir, 向東少少唔該

到咗做嗰陣

想美國用空中砲艇，慢慢屠殺啲狗

滅伊朗

空降師都精銳嚟
不過bob隊101係唔係改咗做空中機動師，
主用直升機？

到清算嗰日我硬係覺得會有啲狗會拎支槍出嚟

咁即係搞事政變，佢夠唔夠膽先

82 同101

過埋嚟香港打柒班恐怖份子得唔得

陸軍係咪得直升機？

唔好乜嘢都放上黎，好唔好？

最熟路

好撚黑暗
好興玩gay 佬

咁唔通下一步都跟，派隊落香港？？

呢班友行步路都自己仆街

美國空軍之後會出現大規模嚴重事故

大批f15,f16,f18,f22用錯地圖

一支導彈就爆晒4部車喇

點慢慢 上面支105一炮都炸死十幾件，20mm火神炮掃一掃就成堆狗變屍塊

sir

固定翼都有，只係無噴射。

認同呀！所以開幕中美2邊一定係飛彈海行先。地面部隊係搶到海空優勢後先出動。

唔理點樣，大家一定搵定d可以做防空洞的地方避下先兩邊都會有機會誤炸。

狗邊到有反坦克導彈？同埋佢有APS，可以干擾激光制導彈，你咪試下衝上去用RPG囉

冇咁快住的，要等美軍先破壞中共防空體系，搶到海空優勢。

你先會睇到a10，ac130同marine登陸。

狗冇，但南方戰區有。到時就係解放軍vs美帝。

黑警位置大慨會化整為0打偷襲游擊，特別係受過準軍事訓練的特警打游擊戰的話會好麻煩。

打撚到我哋仆街就差唔多
唔好輕敵

我地又唔係軍隊，班畜生先以為自己打緊軍隊

上面話打黑警炸喎，打解放軍會派4部裝甲車？香港特警用慣靚野，打游擊無乜補給佢哋識打？高效敵後作戰從來都唔係簡單野，係就唔洗要SAS,海豹同三角洲啦。特警精又唔夠精銳，人又唔多，根本打唔到游擊，只會被美軍快速消滅。

唔係好熟國際形勢想問下 喺巴格達嘅領事館 被包圍點解要炸伊朗嘅將軍？ 係咪伊朗資助 激進示威者？而家呢支部隊係部署喺伊朗定係 伊拉克？

警察冇乜用 裝備差太遠
美軍個個LvIII-IV甲 又多高爆武器

淨係40mm榴彈已經好難防

美國cnn 同民主黨可以告特郎普

不誠實使用美軍無人機

告到佢甩褲

同問

等睇支那某某空降師開赴中東助盟友伊朗一臂之力

都係果句，落得場當勇武=交戰人員。

有乜嘢唔滿意就搵勇武敵人黑警商量啦。香港人冇乜選擇權。

一架a-10 射鳩爆d鈍武

美帝：想打柒你好耐

黑警打女人、打細路就叻，見到美軍嚇到屎都賴埋

特警sniper擾敵會有d麻煩。特別係香港多高樓大廈。

同埋呢批精英有炸彈知識。共軍好易教識佢哋做booby trap偷襲。

由重新踩返落中東依湖死水入面

根據政變手冊，警察係對抗政變當中既力量係好撚弱雞，
當叛軍打到入城，警察9成9都已經見風而逃

A-10係噴射機，屬空軍。雖然陸軍好想要，空軍都好唔想要

Easy company

打仗從來都不是一件值得開心嘅事

似乎想一野打到伊朗伊斯蘭政權收皮

對, 你地只係兒童,
並且從來無諗過進步

美帝：自己走過黎比我打柒咁撚on9

講解放軍？
完啦！

伊朗抵死， 又殺美國人， 又大殺示威者， 又同俄支聯合軍演， 夠哂出兵理由

sir, this way

We’re all Americans fight we will......

當咗轟炸機咁用都得

到時我地各個TG 哨兵頻道就報哂D狗嘅位置比美軍知

咩台live緊?

最on9係有堆人成日話班警甴冇gear就乜都唔係，試吓大家都冇裝備隻揪，唔知有幾多個打得贏防暴

當然佢哋最勁嘅唔係戰鬥力，係公權力

snipe完特警知點走？你一開槍美軍定到你位就有直升機送你上路？你估打機咩，攞支sniper rifle彈出彈入人哋就吹你唔漲？打幾槍就要走嫁啦，黑警知唔知係戰場到要點安全離開？黑警要反抗係一定煩過平民，但人數少仲要被本地人仇恨，打毛？你見到有黑警埋伏都第一時間同美軍講啦。

啲機師點會唔想要A10

30mm 巨龍瘋狂掃射

係啲高層想換走佢

呢樣咪就係我地睇佢唔起既原因囉

美軍來了我帶路

導彈一支幾撚貴呀唔會拎黎炸幾部裝甲車啦
個道理就好似你坐太空穿梭機去日本旅行咁

美軍用攻擊直升機
感熱瞄30mm機砲

整炸彈中東佬高唔知幾多皮

香港呢種地方唔會打啦, 直接打廣東同南海沿岸, 海軍包圍, 應該都可以直接接管

No marines?

保住澳門 香港
之後真打珠江 廣東 廈門 上海
其實個方法同當年八國聯軍打鳩清潮一樣

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們要務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人；律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害投資者利益。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loan to China！
Loan to China only after HK Referendum！

到時你做乜都合法喇 和理非變埋突擊兵都冇後果

幾時有個四眼仔訪問

拿到制空之後, 佢會用嚟做第2波, SM晒D雷達設施

第3波先係A-10去掃

Any one but China

中國咪醒囉
君子動口不動手
今日「強烈譴責」 聽日「堅決反制」
「唔好激嬲美軍」

用 A-29 Super Tucano (a.k.a. Embraer EMB 314)
非靚正！

A-10最後去收頭尾刀

等A-10, AC130 掃到90%乾乾淨淨

空降師 同 marine 先落地推

最後先係陸軍

所以美帝既打法, 係好安全的

菲律賓同日本， 唔知邊個基地近啲?

AC 130
105mm 40mm

打變型金剛都係用佢

MH-6 Little Bird 一部夠打晒全香港非軍隊
獨立後買多D放上平甲板艦

美國呢啲就真係真亮劍

俄支伊軍演比五毛打J打咗3日, 就無得打....

In god we trust

願上帝保佑
保護民主自由的戰士

好多人成日話美國冇制裁，但真係要打你搞你，你係反應唔嚟就死咗

屌 究竟佢係咩人

如果佢地係黎香港打柒班狗你話幾好

佢以為因子丹響殺破狼入面拎住枝sniper一路走一路射鄒兆龍

Send some QRF to Hong Kong please

我只想引清兵入關 話之佢死

F15制空
AC130, A10打地面裝甲
B52支援地面部隊推進

USA USA USA

A10枝gau-8 一秒射50飛，是但中一粒30mm
架垃圾鐵皮車都收皮啦

Bin咗好耐

比啲藍絲睇
同佢哋講落緊嚟，小心啲

好似刀手咁

用b52係香港開路 好撚危險

如美軍比槍手足, 手足即刻一直開到中聯辦啦！

宜家D士軍隊好似數黎數去都係幾百幾千人咁 點解以前秦始皇左有1M 大軍 每次打仗都幾十萬上落 以前有冇真係咁多人

冷兵器時代要見到面對面先打到
現代戰爭係未見到已經俾導彈炸死左

手足你老母

其實陸軍出年有架新機
高機動，隱匿，火箭導彈機槍通用
集黑鷹阿帕奇支奴干於一身

打一打又大傷元氣
希望唔好被中國有機可乘

或者迫9上海廣東玩東南互保2.0

手捉

乜柒都唔使啦，三架 full load 既A10，兩三隻 F22，同時突襲就已經可以收工。香港又無對空武器，A10 練靶咁既款…係要個機師忍下手，唔好 trigger happy 就真。

清晒 d 警署，上水同粉嶺個大本營，飛過順便清下 d 警車，仲邊有人敢凸個頭出黎。

之後，台灣過黎又好，日本過黎又好…慢慢啦！

1個鐘應該夠，攻陷全港狗屋

呢個係真？

要叫個機師輕手 d 就真，扣雞半秒架車都變蜂巢。

石崗軍營好似有防空飛彈

咦，有既咩？

出得82airbrone 對面已經輸咗

講緊John bolton呀
之前傳佢同侵意見不和 就係因為伊朗嘛

B52用黎Block由深圳地面補給
而且新Armament幾準

14小時空降全球！

根本唔洗打，3萬張綠卡，即刻帶槍投敵

香港幾個地方都有SAM部署
之前好似揚左

sir, look at this , this way

下下都順便做比中國睇

狗反坦克導彈

咪岀自願軍lo
又唔係未試過,大家都知個結果係點
多d 黎密d 手

益撚左班狗

去幫手摺被做後勤？

做得自願軍緊係要識食蛋炒飯

再顯返班9番支那

人哋保護得幾好

介紹個軍事專家推，好勁！

戰爭狀態就全民皆兵
到時係香港打巷戰睇下邊個死

Rangers 同 B-2 standby

AC130先係支援地面部隊....

睇返支那軍d演習 當睇馬戲表演算啦

隻狗不枉此生

最右跪低果個好靚仔

101空中突擊師
btw MV-22都得

C17 AC130啱用

有當兵權先唔係被殖民

Bolton 一早話打
始終都避唔到

會唔會用中東黎刷exp咋，最終係對付中國亮劍？

Bolton 在任時時機未到

Bolton 其實係反共

出B-52我哋都炸死埋，出機庫女王算啦投彈準好多

Global: MilitaryInfo
A contingent of soldiers from the 75th Ranger Regiment is deploying to the Middle East as part of the buildup of forces in the region - Army Times

太多了！太多了

今年同2003年好相似！

打伊朗根本做比中國睇

同中俄軍演完，即刻比人打，但中俄完全幫唔到拖

冇，全部都吹，有一半偷笑

香港民眾 絕對支持

佢有冇twitter想睇返佢而家有乜嘢睇法

呢D 死左膠真係為害人間